[啪啪聲] 反黑大大巴車落MK 仔塊面, 市民拍手稱快

Show Blocked User - 出雲丸